用firstrade隻app成日想sell但係撳錯buy

可能個天都想我高j

Buy when you want to sell and sell when you want to buy